我可以為你點一點火

然後伴我
亂了亂了就如絲 最好燒過 燒過

可惜我連呢個人都冇
琴日生日 諗自己點解單身諗到就黎喊

可能最後真係孤獨終老

唔怕 有我陪你

唔好離開我

happy birthday

根本只要煙圈在面前轉過就會忘我

多謝你

有冇人平安夜都係自己一個喺屋企 入黎吹下水